由幾時開始民意變得唔重要?

近期唔知係咪有三毛帶風向
當有巴打俾意見，希望為運動爭取更多支持既時侯，就會有一班人出黎屌
理由如下:
1. 冷氣軍師收皮，落場先講
攬炒巴，搵仔tg group admin，陶傑李怡呢班都無落場
大家都係各自各盡做，不分化唔係一個口號，係要實踐
2. 已經唔需要民意，69, 616證明民意無用，612證明只有行動最實際
我仲見到有民意撚呢個term出現...

無錯，行動係必須，612無各位挺身而出，法例可能已經通過
但係，都希望大家理解: 民意係最大既盾牌
我明白勇武派可能感受唔到呢一點，因為你地長期面對警察，無時無刻承受人身以至法律風險，唔覺得有民意幫助緊
或者你地諗下物資組，黃大仙、將軍澳街坊，參與罷工既各位打工仔
佢地為數不少屬於溫和派: 唔衝唔企前線，但係佢地都會有意見想表達
所謂既民意，其實就包括左呢班人既支持
明白前線各位既憤怒，但都停一停諗一諗天琦信中呢句: 政治係爭取唔同意自己既人既支持

結論:
1.爭取民意
民意絕對係要爭取，而且更加係長期爭取目標
佔中既失敗其中主因就係民意消散
我唔反對不合作運動，同埋針對警察既各樣行動
但大家要保持底線：唔針對一般市民，唔好連鬧你幾句都開佢拖(咁做同犬何異?)
同埋做好文宣：唔好見人就屌，我明白你地會好躁，躁就將面對市民既工作交比和理非

2.唔好灰心，請準備長期抗爭，有牌可打
大家請明白對手唔係一個民選政府，更加唔係香港政府呢個弱勢政府
一路以黎對手只有一個：中國共產黨
呢個黨有幾硬淨(至少表面取態上)，大家心知肚明
兩個月五大訴求無一滿足係令人沮喪
但係大家唔好灰心，同呢個大boss對奕，需要有長期抗爭既準備
係呢個局勢入面，我地唔係無牌可打：
香港依然無可替代
中國有6成ipo係香港，過半舉債係香港，成個利益集團呢十幾年黎買落無數香港資產
若非如此，以佢地唔怕俾人制裁既強人性格，一早落order搞掂香港
中共內外交迫
中美貿戰，中國地區政府負債加劇
中共如果有心，應盡快搞掂香港，方便走資

大家加油

push

今日見到前線屌市民就火都黎
利申前線

今日大罷工集會，
只計金鐘人數都近六四集會，
如果你問逆轉未，
我好肯定答你，未

我係出黎既其中一個
但係我相信唔少人同我一樣都有憂慮
依家未唔代表將來唔會
希望大家一言一行都係增加緊我方既力量，而唔係相反

有d巴打一開波就屌(無論係現實定連登)，我真心唔認同

真係，明大家好大壓力，但真係唔好變成你敵人咁樣

呢點我同意，
有件事本來想開post講

有一次，
有一班巴打絲打係橋下行，

橋上有個藍屍，
一睇就知係廢老嘅人講「臭雞」，「仆街仔」，等大量粗口

巴打絲打當然還口，叫佢落黎，
個廢老就叫人上去

有位巴打衝上去，廢老當場嚇親，
衝到一半，有好多同伴大叫「我地係大學生，唔係毅進仔，番黎啊」
個巴打就停一停，諗一諗就番轉頭繼續行

各位，老實講，出左黎兩個月，
有巴打絲打情緒差係肯定，
但希望同行人，可以係佢地做錯事之前，
擋一擋，等佢地可以停一停，諗一諗
你地需要佢嘅勇敢，但佢都需要你地嘅理性

屌，好同意，唔理民意嘅話，我地同個垃圾政府有咩分別

天琦：「政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。」

Push

見到街坊個個diu狗，仲需要care民意？已經好明顯啦唔係咩？

可惜好多人選擇圍爐取暖，唔岩聽就block 人，冇盡力去解釋問題所在

已經冇底線

支持
民意其實係我地而家最大嘅本錢
之前好多行動都係牽動緊民心

天琦専登寫封信俾大家，
叫大家唔好俾仇恨蓋過理智，
叫大家爭取對家支持。
但好似無人記得咁。

希望有時候可以重睇一次，
理解下佢嘅意思。

民意可能逼唔到政府做嘢，但冇民意場運動就會散
所以文宣要繼續做；另外前線勇武嘅手足希望您會忍一忍，唔好畀情緒主導咗您嘅行動，抗爭最需要理性。公關嘅嘢做咗好過唔做，仲有行動前要三思，今日有單放嘢上路軌好危險㗎，下次記住塞鐵就可以喇

光復香港，時代革命

各有各做
勇武嘅手足喺前線搏埋條命
和你飛可以做嘅 就係諗辦法幫佢哋贏民意

以下目標為本，不討論道德：

如果我地有高於警察/中共嘅武裝力量，可以不理民意，直接武裝政變奪權

但我地無，所以民意係必需
呢度唔係指要去爭取我地屋企深藍兩老嘅民意（可以試，但實在太難），而係防止二百萬和理非/淺黃民意流失
無咗呢班人，勇武手足被拉被殺唔夠人理，亦唔夠人捐錢俾義士打官司
以現時我地資源，團結係最大力量，亦係中共最唔想見到

重要post push

保持克制
除咗對狗同鬼